祖記近5年創頭4大傳會費

窮婦人返生
雖然4件都好水貨

大巴拿最抵

有冇人有巴塞10大

保方

尼維特抵到爛

原來希古恩都要90m

大巴未去祖果時仲話游水都要去巴塞

果陣黎講好貴

睇完覺得保方同尼維特好平好抵

成20年前物價

抵過2 3 4好多wor

希古恩 水貨

release clause黎

20年前50m仲要龍門真係好癲

未至於既 但一定唔值90m

唔夠拖舟貴，
拖舟全球第一貴，
換尼維特仲有錢淨

果1年賣放丹，買保方杜林尼維持

唔講之後既發揮，
保方當年貴到傻。

仲要係龍門，當年龍門好低轉會貴㗎咋

呢個係出名嘅great deal

知唔知祖記係咩家族持有？

意大利足總

一半錢係用黎打擊拿波里

想知拿玻里D fans咁撚癲當時有冇恐嚇希古恩

天價買完番去即刻回曬塘